鐘意左樓下個starbuck妹

本身一個月先去食一次包 自從佢番左工之後日日落去
見到佢無番就完全唔想買
次次比錢見到佢笑就野都講唔出
但佢身邊個d全部mk店員 拎電話又驚比佢地恥笑

請佢飲杯cappacino

佢好pure好true又細粒又平胸 希望mk仔放過佢

我樣衰過陳豪

唔問又點有機
教你條老土橋：你下載個banner apps打「May I have you no.?」
買野果陣隊俾佢睇，咁咪唔洗講出聲，樣衰左最多咪走。

雖然老土，但成功過幾次。

屌我公司樓下個starbucks妹每兩個禮拜轉一次

想識都識佢唔到

你確定MK妹識英文

咁打中文

琴日先食完
佢把聲嗌得又夠溫柔
唔洗半個鐘就高潮 好撚淫

又真係好似幾 Ok

屌 your face your fate

一杯微笑拎走

樓主成功未